# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zh_TW V1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-12-17 14:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: A-Lang <ALANG.HSU@GMAIL.COM>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <ALANG.HSU@GMAIL.COM>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../includes/asi.php:46
msgid "Asterisk Call Manager not responding"
msgstr ""

#: ../includes/asi.php:54
msgid "Asterisk authentication failed:"
msgstr ""

#: ../includes/asi.php:96 ../includes/asi.php:111 ../includes/asi.php:130
#: ../includes/asi.php:144
msgid "Asterisk command not understood"
msgstr ""

#: ../includes/bootstrap.php:123
#, php-format
msgid "To many directories in %s Not all files processed"
msgstr ""

#: ../includes/bootstrap.php:226
msgid "ARI requires a version of PHP 4.3 or later"
msgstr ""

#: ../includes/bootstrap.php:245
msgid ""
"PHP PEAR must be installed.  Visit http://pear.php.net for help with "
"installation."
msgstr ""

#: ../includes/common.php:180
msgid "ARI does not appear to have access to the Asterisk Manager."
msgstr ""

#: ../includes/common.php:181
msgid ""
"Check the ARI 'main.conf.php' configuration file to set the Asterisk Manager "
"Account."
msgstr ""

#: ../includes/common.php:182
msgid "Check /etc/asterisk/manager.conf for a proper Asterisk Manager Account"
msgstr ""

#: ../includes/common.php:183
msgid ""
"make sure [general] enabled = yes and a 'permit=' line for localhost or the "
"webserver."
msgstr ""

#: ../includes/common.php:200 ../includes/common.php:215
msgid "Check AMP installation, asterisk, and ARI main.conf"
msgstr ""

#: ../includes/common.php:351
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ../includes/common.php:356
msgid "Page Not Found."
msgstr "找不到頁面."

#: ../includes/display.php:92
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ../includes/display.php:135
msgid "Searched for"
msgstr "搜尋至"

#: ../includes/display.php:139
#, php-format
msgid "Results %d - %d of %d"
msgstr ""

#: ../includes/display.php:141
#, php-format
msgid "Results %d"
msgstr ""

#: ../includes/display.php:195
msgid "First"
msgstr "第一筆"

#: ../includes/display.php:208
msgid "Last"
msgstr "最後"

#: ../includes/login.php:267
msgid "Incorrect Password"
msgstr "密碼錯誤"

#: ../includes/login.php:279
msgid "Incorrect Username or Password"
msgstr "輸入的分機號或密碼錯誤"

#: ../includes/login.php:404 ../includes/login.php:413
msgid "Login"
msgstr "分機號碼"

#: ../includes/login.php:421
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ../includes/login.php:430
msgid "Submit"
msgstr "登入"

#: ../includes/login.php:438
msgid "Remember Password"
msgstr "儲存密碼"

#: ../includes/login.php:453
msgid "Use your <b>Voicemail Mailbox and Password</b>"
msgstr "使用你的<b>語音信箱分機號及登入密碼</b>"

#: ../includes/login.php:454
msgid "This is the same password used for the phone"
msgstr "這裡的密碼與語音信箱登入相同"

#: ../includes/login.php:456
msgid ""
"For password maintenance or assistance, contact your Phone System "
"Administrator."
msgstr "欲變更密碼，請聯絡系統管理員"

#: ../includes/main.conf.php:150
msgid "INBOX"
msgstr "新留言"

#: ../includes/main.conf.php:152
msgid "Family"
msgstr ""

#: ../includes/main.conf.php:154
msgid "Friends"
msgstr ""

#: ../includes/main.conf.php:156
msgid "Old"
msgstr "舊留言"

#: ../includes/main.conf.php:158
msgid "Work"
msgstr ""

#: ../includes/main.conf.php:237
msgid "Call Forward All Activate"
msgstr "所有來電轉接<啟動>"

#: ../includes/main.conf.php:238
msgid "Call Forward All Deactivate"
msgstr "所有來電轉接<關閉>"

#: ../includes/main.conf.php:239
msgid "Call Forward All Prompting Deactivate"
msgstr "所有來電轉接提示音<關閉>"

#: ../includes/main.conf.php:240
msgid "Call Forward Busy Activate"
msgstr "來電忙線時轉接<啟動>"

#: ../includes/main.conf.php:241
msgid "Call Forward Busy Deactivate"
msgstr "來電忙線時轉接<關閉>"

#: ../includes/main.conf.php:242
msgid "Call Forward Busy Prompting Deactivate"
msgstr "來電忙線時轉接提示音<關閉>"

#: ../includes/main.conf.php:243
msgid "Call Forward No Answer/Unavailable Activate"
msgstr "來電未接時轉接<啟動>"

#: ../includes/main.conf.php:244
msgid "Call Forward No Answer/Unavailable Deactivate"
msgstr "來電未接時轉接<關閉>"

#: ../includes/main.conf.php:245
msgid "Call Waiting - Activate"
msgstr "話中插撥<啟動>"

#: ../includes/main.conf.php:246
msgid "Call Waiting - Deactivate"
msgstr "話中插撥<關閉>"

#: ../includes/main.conf.php:247
msgid "Do-Not-Disturb Activate"
msgstr "勿干擾<啟動>"

#: ../includes/main.conf.php:248
msgid "Do-Not-Disturb Deactivate"
msgstr "勿干擾<關閉>"

#: ../includes/main.conf.php:249
msgid "My Voicemail"
msgstr "我的語音信箱"

#: ../includes/main.conf.php:250
msgid "Dial Voicemail"
msgstr "所有語音信箱"

#: ../includes/main.conf.php:303
msgid "Email voicemail as attachment"
msgstr ""

#: ../includes/main.conf.php:304
msgid "Say caller id in recording emailed"
msgstr ""

#: ../includes/main.conf.php:305
msgid "Say envelop (date/time) in recording emailed"
msgstr ""

#: ../includes/main.conf.php:306
msgid "Delete voicemail when emailed"
msgstr ""

#: ../includes/main.conf.php:307
msgid "Play next message after deleting current message"
msgstr ""

#: ../includes/main.conf.php:308
msgid "Ask caller to review their voicemail before sending"
msgstr ""

#: ../includes/main.conf.php:309
msgid "Maximum time in seconds a voicemail will record"
msgstr ""

#: ../modules/callmonitor.module:36 ../modules/callmonitor.module:256
msgid "Call Monitor"
msgstr "通話錄音"

#: ../modules/callmonitor.module:131
#, php-format
msgid "Path is not a directory: %s"
msgstr ""

#: ../modules/callmonitor.module:140 ../modules/voicemail.module:318
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: ../modules/callmonitor.module:146
msgid "duration"
msgstr "期間"

#: ../modules/callmonitor.module:149
msgid "ignore"
msgstr "忽略"

#: ../modules/callmonitor.module:158 ../modules/voicemail.module:339
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../modules/callmonitor.module:160 ../modules/voicemail.module:341
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: ../modules/callmonitor.module:162 ../modules/voicemail.module:343
msgid "Caller ID"
msgstr "來電顯示"

#: ../modules/callmonitor.module:164
msgid "Source"
msgstr "來源號碼"

#: ../modules/callmonitor.module:166
msgid "Destination"
msgstr "目的號碼"

#: ../modules/callmonitor.module:168
msgid "Context"
msgstr ""

#: ../modules/callmonitor.module:170 ../modules/voicemail.module:349
msgid "Duration"
msgstr "期間"

#: ../modules/callmonitor.module:201
msgid "Monitor"
msgstr "錄音"

#: ../modules/callmonitor.module:221 ../modules/voicemail.module:390
msgid "play"
msgstr "播放"

#: ../modules/callmonitor.module:258
#, php-format
msgid "Call Monitor for %s (%s)"
msgstr "這是 %s (%s) 的通話錄音"

#: ../modules/callmonitor.module:310 ../modules/voicemail.module:492
msgid "select"
msgstr "選擇"

#: ../modules/callmonitor.module:311 ../modules/voicemail.module:493
msgid "all"
msgstr "全選"

#: ../modules/callmonitor.module:312 ../modules/voicemail.module:494
msgid "none"
msgstr "取消"

#: ../modules/callmonitor.module:532
msgid "Only deletes recording files, not cdr log"
msgstr "只會刪除語音留言檔，而不會刪除通話紀錄"

#: ../modules/featurecodes.module:36 ../modules/featurecodes.module:63
msgid "Feature Codes"
msgstr "特殊代碼"

#: ../modules/featurecodes.module:65
#, php-format
msgid " for %s (%s)"
msgstr ""

#: ../modules/featurecodes.module:72
msgid "Handset Feature Code"
msgstr "話機特殊代碼"

#: ../modules/featurecodes.module:75
msgid "Action"
msgstr "功能"

#: ../modules/followme.module:43
msgid "Follow Me"
msgstr "電話跟隨"

#: ../modules/followme.module:100
msgid ""
"Your Follow-Me has been disabled, REFRESH your browser to remove this message"
msgstr ""

#: ../modules/followme.module:101 ../modules/VmX.module:116
#, php-format
msgid ""
"Check with your Telephone System Administrator if you think there is a "
"problem"
msgstr ""

#: ../modules/followme.module:118
msgid "Follow-Me pre-ring time not changed"
msgstr ""

#: ../modules/followme.module:119 ../modules/followme.module:142
#, php-format
msgid "Number %s must be an interger number of seconds"
msgstr ""

#: ../modules/followme.module:141
msgid "Follow-Me list ring time not changed"
msgstr ""

#: ../modules/followme.module:185
msgid "Follow-Me list must contain at least one valid number"
msgstr ""

#: ../modules/followme.module:186
#, php-format
msgid "The following: %s is not valid"
msgstr ""

#: ../modules/followme.module:291 ../modules/followme.module:342
#: ../modules/phonefeatures.module:335 ../modules/settings.module:420
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: ../modules/followme.module:292
msgid ""
"Dial-by-name Directory, IVR, and internal \n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tcalls will ring the numbers in the FollowMe \n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tList. Any FreePBX routes that directly \n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\treference a FollowMe are unaffected by this \n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tenable/disable setting."
msgstr ""

#: ../modules/followme.module:302
msgid "Follow Me List:"
msgstr "跟隨號碼列表"

#: ../modules/followme.module:303
#, php-format
msgid "Extensions and outside numbers to ring next."
msgstr "欲跟隨轉接的分機號碼或外部電話號碼。"

#: ../modules/followme.module:304
#, php-format
msgid "Include %s to keep it ringing."
msgstr "包含分機號 %s 以維持其可正常響鈴。"

#: ../modules/followme.module:310
#, php-format
msgid "Ring %s First For:"
msgstr "分機 %s 的響鈴時間："

#: ../modules/followme.module:311
#, php-format
msgid "Time to ring extension %s before ringing the %s Follow Me List %s"
msgstr "跟隨號碼接通以前的分機 %s 響鈴時間"

#: ../modules/followme.module:321 ../modules/followme.module:334
msgid "seconds"
msgstr " 秒"

#: ../modules/followme.module:324
msgid "Ring Followme List for:"
msgstr "跟隨號碼的響鈴時間："

#: ../modules/followme.module:324
msgid "Time to ring the Follow Me List."
msgstr "跟隨號碼接通以後的響鈴時間。"

#: ../modules/followme.module:339
msgid "Use Confirmation:"
msgstr "來電確認："

#: ../modules/followme.module:339
msgid ""
"Outside lines that are part of the Follow Me List will be called and offered "
"a menu:<br/><br/> \"You have an incoming call. Press 1 to accept or 2 to "
"decline.\"<br/><br/> This keeps calls from ending up in external voicemail. "
"Make sure that the List Ring Time is long enough to allow for you to hear "
"and react to this message."
msgstr ""

#: ../modules/followme.module:354
msgid "Followme Settings"
msgstr "電話跟隨設定"

#: ../modules/followme.module:356
#, php-format
msgid "Followme Settings for %s (%s)"
msgstr "這是 %s (%s) 的電話跟隨設定"

#: ../modules/followme.module:382 ../modules/phonefeatures.module:180
#: ../modules/settings.module:625 ../modules/VmX.module:415
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../modules/phonefeatures.module:25 ../modules/phonefeatures.module:96
#: ../modules/phonefeatures.module:163
msgid "Phone Features"
msgstr "電話特殊功能"

#: ../modules/phonefeatures.module:149
msgid "Call Forwarding"
msgstr "來電轉接"

# add by alang
#: ../modules/phonefeatures.module
msgid "Call Waiting"
msgstr "通話插撥"

msgid "Do Not Disturb"
msgstr "勿干擾"

msgid "Unconditional:"
msgstr "所有來電："

msgid "Unavailable:"
msgstr "未接來電："

msgid "Busy:"
msgstr "來電忙線："

#: ../modules/phonefeatures.module:165
#, php-format
msgid "Phone Features for %s (%s)"
msgstr "這是 %s (%s) 的電話特殊功能"

#: ../modules/phonefeatures.module:301
msgid "Call forward number not changed"
msgstr ""

#: ../modules/phonefeatures.module:302 ../modules/VmX.module:148
#: ../modules/VmX.module:181 ../modules/VmX.module:201
#, php-format
msgid ""
"Number %s must contain dial numbers (characters like '(', '-', and ')' are "
"ok)"
msgstr ""

#: ../modules/settings.module:56
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ../modules/settings.module:118 ../modules/settings.module:123
#: ../modules/settings.module:128 ../modules/settings.module:133
#: ../modules/settings.module:143 ../modules/settings.module:148
msgid "Voicemail password not changed"
msgstr ""

#: ../modules/settings.module:119
msgid "Password and password confirm must not be blank"
msgstr ""

#: ../modules/settings.module:124
#, php-format
msgid "Passwords must be all numbers and greater than %d digits"
msgstr ""

#: ../modules/settings.module:129
#, php-format
msgid "Passwords must be all numbers and only %d digits"
msgstr ""

#: ../modules/settings.module:134
msgid "Password and password confirm do not match"
msgstr ""

#: ../modules/settings.module:144 ../modules/settings.module:149
#: ../modules/settings.module:200 ../modules/settings.module:205
#, php-format
msgid "%s does not exist or is not writable"
msgstr ""

#: ../modules/settings.module:189
msgid "Voicemail email and pager address not changed"
msgstr ""

#: ../modules/settings.module:199 ../modules/settings.module:204
msgid "Voicemail email settings not changed"
msgstr ""

#: ../modules/settings.module:347
msgid "Language:"
msgstr "語言"

#: ../modules/settings.module:357
#, php-format
msgid "Passwords must be all numbers and only %s digits"
msgstr ""

#: ../modules/settings.module:360
#, php-format
msgid "Passwords must be all numbers and at least %s digits"
msgstr "密碼必須是數字且長度為%s碼以上"

#: ../modules/settings.module:365
msgid "Voicemail Password:"
msgstr "語音信箱登入密碼:"

#: ../modules/settings.module:371
msgid "Enter again to confirm:"
msgstr "再次確認輸入:"

#: ../modules/settings.module:419
msgid "Email Notification"
msgstr "Email 通知"

#: ../modules/settings.module:423
msgid "Email Voicemail To:"
msgstr "Email 語音留言至:"

#: ../modules/settings.module:429
msgid "Pager Email Notification To:"
msgstr ""

#: ../modules/settings.module:485
msgid "Audio Format:"
msgstr "錄音格式"

#: ../modules/settings.module:488
msgid "Best Quality"
msgstr "最佳音質"

#: ../modules/settings.module:489
msgid "Smallest Download"
msgstr "最快下載"

#: ../modules/settings.module:497
msgid "Voicemail Settings"
msgstr "語音信箱設定"

#: ../modules/settings.module:538
msgid "Call Monitor Settings"
msgstr "通話錄音設定"

#: ../modules/settings.module:541
msgid "Record INCOMING:"
msgstr "撥入時錄音"

#: ../modules/settings.module:543 ../modules/settings.module:551
msgid "Always"
msgstr "持續不中斷"

#: ../modules/settings.module:544 ../modules/settings.module:552
msgid "Never"
msgstr "不使用"

#: ../modules/settings.module:545 ../modules/settings.module:553
msgid "On-Demand"
msgstr "手動開啟"

#: ../modules/settings.module:549
msgid "Record OUTGOING:"
msgstr "撥出時錄音"

#: ../modules/settings.module:592
#, php-format
msgid "Settings for %s (%s)"
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:58
msgid "VmX&#8482 Locator"
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:115
msgid ""
"Your Premium VmX Locator service has been disabled, REFRESH your browser to "
"remove this message"
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:147
msgid "Option 0 not changed"
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:180
msgid "Option 1 not changed"
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:200
msgid "Option 2 not changed"
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:300
msgid "Use When:"
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:300
msgid ""
"Menu options below are available during your personal voicemail greeting "
"playback. <br/><br/>Check both to use at all times."
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:302
msgid "unavailable"
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:306
msgid "busy"
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:310
msgid "Voicemail Instructions:"
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:310
msgid "Uncheck to play a beep after your personal voicemail greeting."
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:313
msgid "Standard voicemail prompts."
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:321
msgid "Press 0:"
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:321
msgid ""
"Pressing 0 during your personal voicemail greeing goes to the Operator. \n"
"\t\t\t\t\tUncheck to enter another destination here."
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:329
msgid "Go To Operator"
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:333
msgid "Press 1:"
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:336
msgid ""
"The remaining options can have internal extensions, ringgroups, queues and "
"external numbers that may be rung. It is often used to include your cell "
"phone. You should run a test to make sure that the number is functional any "
"time a change is made so you don't leave a caller stranded or receiving "
"invalid number messages."
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:338
msgid ""
"Enter an alternate number here, then change your personal voicemail greeting "
"to let callers know to press 1 to reach that number. <br/><br/>If you'd like "
"to use your Follow Me List, check \"Send to Follow Me\" and disable Follow "
"Me above."
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:351
msgid "Send to Follow-Me"
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:359
msgid "Press 2:"
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:359
msgid ""
"Use any extensions, ringgroups, queues or external numbers. <br/><br/"
">Remember to re-record your personal voicemail greeting and include "
"instructions. Run a test to make sure that the number is functional."
msgstr ""

#: ../modules/VmX.module:373
#, php-format
msgid "VmX Locator&#8482; Settings for %s (%s)"
msgstr ""

#: ../modules/voicemail.module:44
msgid "Voicemail"
msgstr "語音信箱"

#: ../modules/voicemail.module:163
msgid "A folder must be selected before the message can be moved."
msgstr ""

#: ../modules/voicemail.module:177
msgid "An extension must be selected before the message can be forwarded."
msgstr ""

#: ../modules/voicemail.module:321
msgid "move_to"
msgstr "移至"

#: ../modules/voicemail.module:324
msgid "Folder"
msgstr ""

#: ../modules/voicemail.module:328
msgid "forward_to"
msgstr "轉發至"

#: ../modules/voicemail.module:345
msgid "Priority"
msgstr "優先權"

#: ../modules/voicemail.module:347
msgid "Orig Mailbox"
msgstr "來源語音信箱"

#: ../modules/voicemail.module:379
msgid "Message"
msgstr "語音留言"

#: ../modules/voicemail.module:394
msgid "Voicemail recording(s) was not found."
msgstr ""

#: ../modules/voicemail.module:395
#, php-format
msgid ""
"On settings page, change voicemail audio format.  It is currently set to %s"
msgstr ""

#: ../modules/voicemail.module:422
msgid "Voicemail Login not found."
msgstr ""

#: ../modules/voicemail.module:423
msgid "No access to voicemail"
msgstr ""

#: ../modules/voicemail.module:429
msgid "No Voicemail Recordings for Admin"
msgstr ""

#: ../modules/voicemail.module:445
#, php-format
msgid "Voicemail for %s (%s)"
msgstr "這是 %s (%s) 的語音信箱"

#: ../modules/voicemail.module:695
#, php-format
msgid "Could not create mailbox folder %s on the server"
msgstr ""

#: ../modules/voicemail.module:735
#, php-format
msgid "Permission denied on folder %s or %s"
msgstr ""

#: ../misc/recording_popup.php:39
msgid "download"
msgstr "下載"

#: ../theme/page.tpl.php:38
msgid "Folders"
msgstr ""

#: ../theme/page.tpl.php:67
msgid "Version"
msgstr ""
